有無人睇完狂賭之淵漫畫都唔明佢啲解說

我淨係睇到好誇張嘅顏藝

是但 個重點都唔係劇情

1 包剪槌 同同班夾埋少畫剪 莊keep住包唔係贏就和
2 match卡 卡背有花 莊屈記憶
3 類似股仔加輪盤 劍身插數字=死 劍柄插字=贏 莊靠dealer手有磁石加本多終勝 plot twist 地下可以用針拮走把劍

好似係🤔

睇顏藝架喎

賭博只係陪襯

劇情唔重要
反正都係出千

呢套野好多邏輯漏洞
但重點唔係睇呢d

D囡囡真係畫到好sexy